[YUU] 惠康正式成為藍店

連招牌都變埋藍色

坐左幾耐？

賽馬會都係藍 大家戒賭未

old news

三四碌咁掛 唔好推

樓主啱啱出冊？

個名好黃

似十碌

廿碌走唔甩